連登傳播信息速度>>>>>高登

除咗晏晝嗰陣網絡有啲問題，但係組織行動、收即時消息真係快過高登好多

高下立見

原來高登都未執

on撚9
含撚死啦

高登app勁多廣告

其實係依家連登比起舊時高登

見你開呢個post 即管去高登𥄫下， 靜到好似守夜咁

仲高乜登,紅登就有

沒錯，見一班marketing連登工作人員係度開po扮現場
想嘔

高登都冇人咪玩啦